男人不壞 女人不愛

近排Netflix上左單身男女2
睇完
靚仔專一如吳彥祖 仔仔
都鬥唔過賤男古天樂

專一對你好既男仔 你就覺得係應份
當一個賤男話會對你專一 你就中個頭埋去

電影係咁拍啫

利申 有好男人同壞男人同時追 揀左好男人